29歲巴A3-A4,現單身，比家人催婚，已經開始擔心了

仲有半年幾就30鳥，你地識既巴打入面有無一半人已經結婚成家 我又比屋企人催，你估我唔想咩？

同佢地講，你係個死基佬屎忽鬼，佢地就唔會再迫你分

男人過三十單身先正呀，無論財力定係身體狀況都處於頂峰，點玩都得呀

*婚

普通打工仔一個咋

圈子又窄，想玩apps識下人，用心機傾左一段時間先知又係sales，好多次都係咁

唔好為拍而拍，真係想一齊先好一齊呀

天啊，求你快啲俾我遇到啱既人，歲月不饒人啊

做邊行

每隔三日就催一次 每星期都鳩叫 ,不斷嘈要抱孫。。。。好大壓力，我就黎頂唔浦

今年三十二歲 感覺上已經自我放棄，可能真係承受唔起責任 不斷逃避

我都想搵到一個真係啱嘅人唔想再痛落去了

33 A0 外國人 表示淡定

想問過咗30歲嘅男人對愛情係咩期望？

之前cs +freelance 健身教練，依家 齋freelance 健身教練

健身教練應該外型唔差，應該都易識女仔

29A0 港燦表示非處不娶,寧為玉碎,不為瓦全

無期望,真係等運到

我一直覺得樓主呢d人好撚可悲
因為兩老催婚，朋友結婚就叫春
成世人冇自己生活無自己思想
淨係識跟大隊做人為人地思想而活
人生除左拍拖結婚生仔仲有好多可能性
Please go get a life

咁如果有個女仔主動示好呢？
你會觀察佢係咪你適合嘅人定係𦧲飯應？

有樓？

我有個fd話要真愛，笑死我

醒目，千祈唔好幫人買單

巴你有冇問佢
佢知唔知自己嘅真愛係點

可能都會試下,係要有人迫先有行動
某程度上睇返自己而家處於一種非常驚青同怕羞得好過份既狀態

佢係巴，佢話唔貪物質，要條女有工返，性格夾，相處好，最重要係重精神。最重要係佢本身係大滾友又食煙，笑撚死

40歲 A0路過

其實我自己都想

咁高要求嘅
靚仔又係有錢仔
食煙都唔難接受
不過好難有女仔會接受到大滾
有句說話：你係一個點樣嘅人就會吸引到一個咩人

我唔明 點解係驚青同怕羞
你未拍過拖A0

Btw我想知多啲你地男人諗咩

大滾友出面無人知，佢同其他人扮到好斯文，外型ok咁，唔有錢，普通，無樓無車無父幹

巴打
衣家年代唔同你阿爸阿媽年代
40結婚都唔係遲
我諗佢地抱B姐～
你係single定因係經濟等因素唔想結住呀？

Single啊

我就接受唔到大滾友
我層經問過我絲打朋友
佢話佢可以接受到佢男友朋曾經叫過雞

可唔可以形容下巴打係點嘅人

香港地就黎一國一制
鍾想生仔

（唔生仔就唔洗結婚啦）

純粹希有感而發，年紀大左唔可以再坐係度等運到

我由23歲俾人催婚到而家27歲
屋企人都已經半放棄狀態

我明
本來唔想結婚住，緣份無得強求，但比屋企人催到心都煩埋，都無你叫我係邊到搵個老公返黎???

成日諗駛唔駛去睇麥玲玲，無論麥玲玲點講都可以塞住屋企人把口先。

仲有5分鐘7婆又有廢話講

除非佢有錢過我,養撚埋我,我屈就下

如果唔係? 想責任我負哂,自己爽撚盡搵人埋單?
不了

26 A0 冇諗過以後會拍拖結婚

宜家好多男性 30都未結婚
勉強搵人結婚，好易離婚
浪費金錢，浪費時間

29巴 好想搵個岩既姑婚
同埋生個孫俾阿爸阿媽湊

我覺得叫朋友介紹好啲，最好係女仔fd介紹，女人睇女人會準啲。

一黎窮攪到唔想負擔太重責任甚至負荷唔到
二黎自細家嘈屋閉心裡有童年陰影
三黎真係怕醜到不得了 經驗太少經歷倉白
都係無自信出事

就20 A0
睇緊依個po
準備一個人走落去

身體狀況你認真？
講緊有keep開同無keep開好大分別wor
已經分左2批：有無頭髮，有無肥胖問題

男人嚟講三四十歲正值壯年喎，不嬲男性個個十幾廿歲果陣都瘦猛猛係要過咗三十歲先大隻，到六十歲開始又縮番水

屋企個件到30完全走曬樣
堆fd都係
肥係新陳代謝慢
以前好瘦

所以過左30都係fit又靚仔既真係難得啊 要大大力讚 應該一路有做開運動

先得29 又 A3-A4, 又駛乜咁擔心喎.
我40+, A2-A3, 要擔心都我擔心先啦.
老豆老母催婚又點啫, 遇唔到啱自己既, 唔通是但結咩, 而且呢個世紀結婚生仔仲咁重要?
你得個29歲, 搵多D錢先啦, 現實地講, 香港地你無錢, 都好難可以有乜要求...

依家有無男朋友啊？

係，一定要用心keep，真係可以相差好遠

其實你地A0 有冇諗過連肥婆都唔搵你埋單
你仲要搵靚女處女會唔會大想頭d

a0 買左樓月入3皮幾唔係多但自己夠駛
咁點解搵唔到自己鐘意既仲要勉強搵人結婚?

我以前都好著緊要處女
但其實慢慢人大就發現真心愛你既遠比一個唔愛你既處女好

當然搵到個愛你又靚又處既最好
但現實就係唔會咁理想，人生總有d 缺陷

a0 3x月入五皮表示我愛我左手

識個男40歲唔諗住生仔
同條女拍拖十幾年都無結婚
跟本好多人覺得唔生仔女
無女唔結婚都有咩所謂

呢到D 師兄 唔少 30+ 都A0
你呢個Case 其實係冇需要擔心
好似係

好想知有冇人真係30+ 仲可以食到後生處女

其實喺香港係咪大半女性係30歲或之前嘅都已經結咗婚，or有結婚對象？30歲以後未結婚或者無結婚對象嗰啲係少數？

交友app冇一個唔係SALES屌你老母

女唔會信嫁。佢哋只覺得乜咁多player嘅？

開始覺得係咪要求其搵人約會頂住先。好絕望。

結乜撚
完全無興趣

agger

識都冇方法啦

過左三十, 點解我單身既

屌 個個咪又係睇樣
身邊有朋友又係用交友apps識女仔 佢未試過遇到sales
不過佢識嗰啲女確實冇咁靚 但性格幾好

AGGER

真係好多sales架